去左女朋友屋企打麻雀 打到輸晒D錢 分唔分手好

去左女朋友屋企打麻雀 打到輸晒D錢 分唔分手好
仲要打通宵

yes

腥渣ga

唔怕，輸晒D錢，仲有 A錢 B錢 C錢

輸左怪條女 on99
輸撚埋右